嚮街聽到有人用廣東話叫梅西

梅西唔係北佬譯音黎架咩，用廣東話讀好柒

而家咪又霉又西

C羅 阿森納 切爾西

笑鳩佢
哇乜你條女個閪霉撚左拿?

通常叫美欺

連登仔都成日叫啦

雷霸龍!

又梅又西

我鐘意咁叫wo
咁撚廢叫佢梅西岩晒啦